認真，TL 呢首歌真係唔錯

佢呢首同應該分開嗎 真心唔錯，希望大家用心聆聽，好好欣賞情歌王TL

再世歌神TL
好聽過張學友

甘你老母

估唔到TL除左rap有一手之外,連pop song都咁耍家

live 版征服寶島台灣歌迷！

正正常常幾好聽
但香港地唱呢啲正經歌唔會有人留意

autotune到咁都叫好聽

屌你老母

請珍惜TL

係，我相信party with TL 只係用黎draw attention

有醫神出道果D味道

Auto tune 完唔執既喂
尤其係呢幾隻字
谷底
安慰

唱返edm啦，k歌好悶

TL>文文